你地用tablet 痴唔痴Mon貼

正皮：痴，費事花曬
負皮：唔痴